(求救) 電腦認唔到1000mb寬頻....

之前有時電腦係去到1000mb，但呢排已經唔得，係咪條線問題定佢部野問題？
我屋企係有個光纖既router直插一舊wifi，但我條線直插光纖router同wifi都去唔到1000mb
插wifi果舊仲會上唔到網，乜野DNS error

邊間ISP? 要睇時段
1000mb 通常繁忙時間會差小小

高過100mb 就姐係條線同電腦冇大問題

其實係電腦認唔到1000mb 速度果到寫住係100Mbps
之前係認到1.0Gbps
用緊pccw

光纖果個？ 果個係華為，佢上黎整既
另外一個係dlink
係咪我電腦setting錯？已經教左1.0gbps全雙工

唔好笑我 dlink係我on9左